支那人要嚟香港霸地盤

屌那星，要讀書就留喺偉大嘅祖國讀啦，移咩民啊屌你老母